黃大仙鐘樓有口罩賣，快落嚟買

Where 鐘樓？

37M總站果個

仲有冇
幾錢

唔多見有